范冰冰新片取消公映

2018年10月18日

范冰冰新片取消公映

范冰冰有份演出的電影《大轟炸》宣佈取消上映。

內地央視前主播崔永元再勝一仗！崔近幾個月狙擊范冰冰、著名導演馮小剛、電影《手機2》及《大轟炸》，范早前因逃稅要補交欠稅及罰款8.8億人民幣（下同，約10億元港幣），昨天爆出獲軍方支持、范有份主演的《大轟炸》亦宣佈取消公映，未再公佈新的上映日期，7億元（約7.9億港元）的投資或化作泡影。

7.9億投資化灰

籌備連拍攝八年的軍方大片《大轟炸》本來在上月26日上映，導演蕭鋒昨證實電影取消上映，在微博帶點慨嘆：「再多的事實都於事無補，再多的清白都難擋抹黑，再多的付出都難免決絕，是到放下的時候了，放下不是放棄 ，只是可憐了養育8年的孩子《大轟炸》！」

蕭鋒向拍攝夥伴、發行團隊及所有觀眾道歉，並似有弦外之音說：「餘生堅信：蒼天有眼，報應定會終歸其位。」電影《大轟炸》講述「重慶大轟炸」時期中國軍民抗敵的故事，耗資7億人民幣，卡士超強，主角有劉燁、布斯韋利士（Bruce Willis）及宋承憲，范冰冰只屬客串。

內地稅局查處范時明確指出，范冰冰在《大轟炸》利用陰陽合同逃稅，只報1,000萬元（約1,132萬港元）片酬，隱瞞5,000萬元（約5,663萬港元）。崔曾任該片總製片人，斥電影為「大欺詐」。

另一方面，范冰冰的男友李晨早前在美國拍新戲《七日生》，昨返國後直奔范的家中。

新浪娛樂

上一則
上一則
緬軍兩華製殲7同日墜毀3死

下一則
下一則
華使館前示威要求放人 瑞典民眾倡街名「桂民海路」

馮小剛都一齊玩完了吧